德國喜歡收難民，相信也不介意收政治難民

Heil AfD